睇左幾集神鵰，發覺牙joe同郭靖真係好撚似

大家都係冇機心，心地善良，正直，資質低既廢柴
不過牙joe就冇郭靖咁好彩有咁多貴人幫助
希望大家返去高登幫幫牙joe
等佢都可以成長變成一個真正既郭靖

神鵰唔係楊過主角咩

女夜鬼=黃容

射鵰囉 ok?

連囝係楊康定歐陽克

牙joe身邊冇貴人

街邊野狗

睇曬 希望拍埋神鵰 同倚天

郭靖係學左右互搏同內功嘅好材料 唔係練九陰已經走火入魔

冇黃蓉 其實佢一早死左啦 仲講咁多

黃蓉又叫7公教佢功夫 後期歐陽峰又當佢殺死佢個仔 一個西毒都收佢皮 如果冇黃蓉解畫 係楊康殺 郭靖死左啦

所以咪話黄蓉係公認金庸第一女主，射鵰係最好嘅雙主角線，唯一女俠/最接近女俠，淨係黄蓉線已經係一本書，冇郭靖，黄蓉都唔知要做乞丐做到幾時，之後求其搵個人嫁

樓豬我屌你老母

點睇早洩比盡都只係
養腹蛇寶血條友
d寶血比連仔飲左 就日日追數

你話連仔=郭靖？連仔=完顏洪烈

幾十歲人 射鵰同神鵰都喊識分
智商70以下啦

樓主是傻姑，大家不要迫害弱能人士

蔣囝係候通海
思覺脫係沙通天

神鵰都有郭靖喎ching

芝麻街既角色點解會去做射鵰個到？